齊拜教大offer god

in完兩個星期都仲未轉status 真係好柒驚冇書讀入老麥炸薯條

Offer god
我諗我地可能可以做同事

.

Offer god 😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻好想入到